女神無啦啦unfollow咗我IG 點算？

事咁的 我今日睇我限時動態睇下有邊個人睇咗啦
我發現冇咗女神個名 佢平時都會係最快嗰10個睇我限時動態 於是我咪睇下做咩事 點知就比我發現佢unfollow咗我... 雖然平時冇乜點同佢傾計 淨係會同佢講生日快樂 因為我同佢係同一日生日
同埋有時喺IG見到佢限時動態同我追同一個星嘅時候會傾兩句 咁我而家應該點做好呢？

正評 問佢做咩unfollow我

負評 unfollow返佢

快啲做死狗去問返佢

因為佢一開Ig,就忍唔住係咁mon住你幾時post相,覺得好辛苦,所以忍痛unfollow左你

醒下啦
一直都無follow過你

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

好少post相 玩story多

你當佢係女神已經輸左

唔係好熟咋 我唔想尷尬癌化妝

*發作

無計 唔知點解鐘意咗人

有時有d唔熟又狂post story
ig又唔知點解將佢d story擺到好前 會頂唔順想unfollow

最多佢follow返我嘅時候我少啲post sorry囉
Post多啲Story 先吸引到人注意
自問平時幽默感都幾多嘅 所以成日Post啲搞笑野

樓豬story 得十個人睇, 所以女神係最快果十個?

最多試過200人 最少試過100人

有無幽默感見仁見智喎

咁唱歌片呢 唱歌都幾好聽㗎自問 上次參加比賽有季軍